有冇人Weekday放假出黎玩

識下朋友又得
多個飯腳又得
留低tg啦
利申:逢星期三放假,其他唔定

你本身冇朋友定點?

樓豬係邊緣人?

佢地多數返星期一至五 有啲要陪女朋友